# Chinese (Traditional) translation for feedler
# Copyright (c) 2012 Rosetta Contributors and Canonical Ltd 2012
# This file is distributed under the same license as the feedler package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2012.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: feedler\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2018-10-14 23:35-0400\n"
"PO-Revision-Date: 2012-07-06 08:41+0000\n"
"Last-Translator: Cheng-Chia Tseng <pswo10680@gmail.com>\n"
"Language-Team: Chinese (Traditional) <zh_TW@li.org>\n"
"Language: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Launchpad-Export-Date: 2014-03-15 07:10+0000\n"
"X-Generator: Launchpad (build 16963)\n"

#. Translatable launcher (.desktop) strings to be added to
#. template (.pot) file. These strings MUST reflect any
#. changes in these launcher keys in .desktop file.
#: src/desktop-launcher.vala:13
msgid "Download and view feeds"
msgstr "下載並檢視饋流"

#: src/desktop-launcher.vala:14
msgid "Feedler News Reader"
msgstr "Feedler 新聞閱讀器"

#: src/indicator.vala:24 src/ui/sidebar.vala:26
msgid "Update"
msgstr "更新"

#: src/indicator.vala:28
msgid "Unread"
msgstr "未讀"

#: src/window.vala:62 src/window.vala:72
msgid "new feed"
msgstr "新饋流"

#: src/window.vala:62 src/window.vala:72
msgid "new feeds"
msgstr "新饋流"

#: src/window.vala:465
#, fuzzy
msgid "Subscriptions"
msgstr "訂閱："

#: src/window.vala:523
msgid "Importing subscriptions"
msgstr "正在匯入訂閱"

#: src/window.vala:548
msgid "Updating subscriptions"
msgstr "正在更新訂閱"

#: src/window.vala:567
#, fuzzy
msgid "Updating channel"
msgstr "正在更新 %s"

#: src/ui/contractor.vala:23
msgid "Share channels or items"
msgstr "分享頻道或項目"

#: src/ui/contractor.vala:38
msgid "Export subscriptions"
msgstr "匯出訂閱"

#: src/ui/folder.vala:16 src/ui/statusbar.vala:63
msgid "Add new folder"
msgstr ""

#: src/ui/folder.vala:38 src/ui/subscription.vala:53
msgid "Name"
msgstr "名稱"

#: src/ui/folder.vala:53
#, c-format
msgid "Edit folder %s"
msgstr ""

#: src/ui/infobar.vala:23
msgid "Welcome! You are connected to the service ;-)"
msgstr ""

#: src/ui/infobar.vala:24
msgid "Close"
msgstr ""

#: src/ui/infobar.vala:47
msgid "Cannot connect to service ;-("
msgstr ""

#: src/ui/infobar.vala:48
msgid "Connect"
msgstr ""

#: src/ui/infobar.vala:76
#, c-format
msgid "Undo rename %s"
msgstr ""

#: src/ui/infobar.vala:77 src/ui/infobar.vala:104 src/ui/infobar.vala:140
msgid "Undo"
msgstr "取消動作"

#: src/ui/infobar.vala:103
#, c-format
msgid "Undo delete %s"
msgstr ""

#: src/ui/infobar.vala:184 src/ui/infobar.vala:198
#, c-format
msgid "<small>Dismiss after %i seconds.</small>"
msgstr ""

#: src/ui/layout.vala:69
msgid "Get Some Feeds"
msgstr "取得一些饋流"

#: src/ui/layout.vala:69
msgid "Feedler can't seem to find your feeds."
msgstr "Feedler 似乎找不到您的饋流。"

#: src/ui/layout.vala:70
msgid "Create"
msgstr "建立"

#: src/ui/layout.vala:70
#, fuzzy
msgid "Add subscriptions from URL."
msgstr "手動從網址加入訂閱。"

#: src/ui/layout.vala:71
msgid "Import"
msgstr "匯入"

#: src/ui/layout.vala:71
#, fuzzy
msgid "Add subscriptions from OPML file."
msgstr "從 OPML 檔加入訂閱。"

#: src/ui/layout.vala:77
#, fuzzy
msgid "No Feeds"
msgstr "取得一些饋流"

#: src/ui/layout.vala:77
#, fuzzy
msgid "Can't seem to find any feeds."
msgstr "Feedler 似乎找不到您的饋流。"

#: src/ui/menu.vala:11
msgid "Display"
msgstr "顯示"

#: src/ui/menu.vala:12
msgid "Open in browser"
msgstr "以瀏覽器開啟"

#: src/ui/menu.vala:13
msgid "Copy URL to clipboard"
msgstr ""

#: src/ui/menu.vala:14 src/ui/sidebar.vala:27
msgid "Mark as read"
msgstr "標記為已讀"

#: src/ui/menu.vala:15
msgid "Mark as unread"
msgstr "標記為未讀"

#: src/ui/menu.vala:16
msgid "Add to starred"
msgstr ""

#: src/ui/menu.vala:17
msgid "Remove from starred"
msgstr ""

#: src/ui/preferences.vala:53
msgid "Automatic"
msgstr ""

#: src/ui/preferences.vala:54
msgid "Mozilla Firefox"
msgstr ""

#: src/ui/preferences.vala:55
msgid "Midori"
msgstr ""

#: src/ui/preferences.vala:56
msgid "Chromium"
msgstr ""

#: src/ui/preferences.vala:57
msgid "Google Chrome"
msgstr ""

#: src/ui/preferences.vala:58
msgid "Opera"
msgstr ""

#: src/ui/preferences.vala:59
msgid "Manual"
msgstr ""

#: src/ui/preferences.vala:80
msgid "Content:"
msgstr "內容："

#: src/ui/preferences.vala:81
msgid "Enable images:"
msgstr "啟用影像："

#: src/ui/preferences.vala:82
msgid "Shrink image to fit:"
msgstr "縮小影像以適應："

#: src/ui/preferences.vala:83
msgid "Enable plugins:"
msgstr "啟用插件："

#: src/ui/preferences.vala:84
msgid "Enable JavaScripts:"
msgstr "啟用 JavaScripts："

#: src/ui/preferences.vala:85
msgid "Enable Java:"
msgstr "啟用 Java："

#: src/ui/preferences.vala:86
msgid "Browser:"
msgstr ""

#: src/ui/preferences.vala:87
msgid "Open links in:"
msgstr ""

#: src/ui/preferences.vala:88
msgid "Manual command:"
msgstr ""

#: src/ui/preferences.vala:105
msgid "Window:"
msgstr "視窗："

#: src/ui/preferences.vala:106
msgid "Hiding window instead of closing:"
msgstr "隱藏視窗而不是將其關閉："

#: src/ui/preferences.vala:107
#, fuzzy
msgid "Hide on start to the messaging menu:"
msgstr "啟動時隱藏視窗至訊息選單："

#: src/ui/preferences.vala:109
msgid "Application:"
msgstr ""

#: src/ui/preferences.vala:110
msgid "Hide additional headers in sidebar:"
msgstr ""

#: src/ui/preferences.vala:111
msgid "Maximum items stored in the channel:"
msgstr ""

#: src/ui/preferences.vala:129
msgid "Subscriptions:"
msgstr "訂閱："

#: src/ui/preferences.vala:130
msgid "Enable automatic updates:"
msgstr "啟用自動更新："

#: src/ui/preferences.vala:131
msgid "Enable updates on start:"
msgstr "啟用啟動時的更新："

#: src/ui/preferences.vala:132
msgid "Time interval between updates:"
msgstr "更新之間的間隔："

#: src/ui/preferences.vala:133
msgid "Favicons:"
msgstr "網站圖示："

#: src/ui/preferences.vala:134
msgid "Download now all favicons:"
msgstr "立刻下載所有的網站圖示："

#: src/ui/preferences.vala:149 src/ui/toolbar.vala:63
msgid "Preferences"
msgstr "偏好設定"

#: src/ui/preferences.vala:162
msgid "Interface"
msgstr ""

#: src/ui/preferences.vala:163
msgid "Behavior"
msgstr "動作"

#: src/ui/preferences.vala:164
msgid "Updates"
msgstr "更新"

#: src/ui/sidebar.vala:28
msgid "Rename"
msgstr ""

#: src/ui/sidebar.vala:29
msgid "Remove"
msgstr ""

#: src/ui/sidebar.vala:30
msgid "Edit"
msgstr ""

#: src/ui/sidebar.vala:63
msgid "All items"
msgstr ""

#: src/ui/sidebar.vala:66
#, fuzzy
msgid "Unread items"
msgstr "未讀"

#: src/ui/sidebar.vala:69
msgid "Starred items"
msgstr ""

#: src/ui/statusbar.vala:16
msgid "Add new.."
msgstr ""

#: src/ui/statusbar.vala:17
msgid "Mark all items as read"
msgstr "將所有項目標記為已讀"

#: src/ui/statusbar.vala:18
msgid "Go to the channel with unread items"
msgstr "前往有未讀項目的頻道"

#: src/ui/statusbar.vala:29
msgid "unread feeds"
msgstr "未讀的饋流"

#: src/ui/statusbar.vala:29
msgid "unread feed"
msgstr "未讀的饋流"

#: src/ui/statusbar.vala:64 src/ui/subscription.vala:21
#, fuzzy
msgid "Add new subscription"
msgstr "加入新的訂閱網址"

#: src/ui/statusbar.vala:65
#, fuzzy
msgid "Import subscription from file"
msgstr "從 OPML 匯入訂閱"

#: src/ui/subscription.vala:42
msgid "Load favicon"
msgstr "載入網站圖示"

#: src/ui/subscription.vala:50
msgid "Folder"
msgstr "資料夾"

#: src/ui/subscription.vala:57
msgid "URI Address"
msgstr "網址"

#: src/ui/subscription.vala:84
#, fuzzy, c-format
msgid "Edit subscription %s"
msgstr "匯出訂閱"

#. internal Feedler.ContractorButton sharemenu;
#: src/ui/toolbar.vala:61
msgid "Sidebar Visible"
msgstr "側邊欄可視性"

#: src/ui/toolbar.vala:62
msgid "Fullscreen"
msgstr "全螢幕"

#. Gtk.ToolItem progress_item = new Gtk.ToolItem ();
#. progress_item.set_expand (true);
#. progress_item.add (align);
#: src/ui/toolbar.vala:94
msgid "Refresh all subscriptions"
msgstr "重新整理所有訂閱"

#: src/ui/toolbar.vala:95
msgid "Menu"
msgstr "選單"

#. Description
#: src/ui/view-cell.vala:53
#, c-format
msgid "%s, by %s"
msgstr "%s，作者 %s"

#~ msgid "Are you sure you want to delete?"
#~ msgstr "您確定要刪除？"

#~ msgid "Are you sure you want to mark as read?"
#~ msgstr "您確定要標記為已讀？"

#~ msgid "Cancel"
#~ msgstr "取消"

#~ msgid "Delete"
#~ msgstr "删除"

#~ msgid "Dismiss"
#~ msgstr "撤銷"

#~ msgid "Downloading favicons"
#~ msgstr "正在下載網站圖示"

#~ msgid "Go to the next readed item"
#~ msgstr "前往下個閱讀的項目"

#~ msgid "Go to the previous readed item"
#~ msgstr "前往上個閱讀的項目"

#~ msgid "Imported %i channels in %i folders."
#~ msgstr "已匯入 %i 個頻道於 %i 個資料夾中。"

#~ msgid "New"
#~ msgstr "新增"

#~ msgid "Properties"
#~ msgstr "屬性"

#~ msgid "Remove selected subscription"
#~ msgstr "移除所選的訂閱"

#~ msgid "Save"
#~ msgstr "儲存"

#~ msgid "Subscription"
#~ msgstr "訂閱"

#~ msgid "Type to Search..."
#~ msgstr "輸入以搜尋..."

#~ msgid "URI"
#~ msgstr "網址"
